Eason邊句歌詞最打動到你

遺憾我當時年紀不可親手擁抱你欣賞

像我沒來過 沒去過

為何未能學會起舞便已抱緊你

人群是那麼像羊群

擁不擁也會記住誰

悔不當初輕輕放過
現在懲罰我分手分錯了麽
分開一千天
天天盼再會面
只怕是你先找到我
但直行直過 天都幫你去躲
躲開不見我

一心只等葡萄熟透 嘗杯酒

回憶是抓不到的月光握緊就變黑暗

靈魂若變賣了 上鏈也沒心跳

頑童大了別再追問 可以任我走怎麼到頭來又隨著大隊走
人群是那麼像羊群

驚破壞氣氛

到了這晚我笑人類

抬頭吧 黑暗過會是晨曦
凡事樂觀總有轉機

日後儘量別教今天的淚白流 留低擊傷你的石頭 從錯誤裏吸收

我信與你繼續亂纏 難再有發展
但我想跟你亂纏

Lonely Lonely Christmas Merry Merry Christmas 話咁快又就到Christmas

個post 有聲嘅

唔好再講喇

我卻在這裡照顧你

就當普天之下情人節只得 數秒

難離難捨想抱緊些 茫茫人生好像荒野
如孩兒能伏於爸爸的肩膊 誰要下車
難離難捨總有一些 常情如此不可堆卸
任世間再冷酷 想起這單車還有幸福可借

留名

我抹角轉彎走到這個路口 我卻沒有講我很愛你

若你喜歡怪人
其實我很美

情侶數字我屈指一算大概知
奇怪卻是每戀一次
震撼總逐漸變得越淺
令人動心只得那次

情人如若很好奇...

但當你智慧都醞釀成紅酒 仍可一醉自救

我廢置一方抬頭便會為你守望

一組擴音的喇叭 合成電子加結他

擦光所有火柴難令氣氛像從前閃耀
至少感激當日陪著我開甜蜜的玩笑

三世書不會記載，人類太過渺小的最愛

雖安身這個懷裡亦怕

得不到多麼好當得到不知怎算好

待那邱比特放出新一箭

無需要快樂 反正你一早枯死

尚有些仗 全力亦打不上

過去十八歲沒戴錶不過有時間
夠我沒有後顧野性貪玩
霎眼廿七歲時日無多方不敢偷懶
宏願縱未了奮鬥總不太晚

即使再見面,成熟地表演,不如不見

閉起雙眼你最掛念誰

你叫我最快樂 你也叫我最心痛 愛在迷惘中

你我永遠不肯定愛不愛誰

如一生只有七十歲

陪我講 陪我講出我們最後何以生疏

到這日才發現，曾呼吸過空氣

活得精采結尾 切勿流眼淚

誰在催我成長 讓我失去迷途的膽量

除非你是我 才可與我常在

抬頭吧⋯⋯

若你喜歡怪人

條女很清楚收兵好過嫁人

你會求我以後 當沒有發生

但見旁人談情何引誘
問到何時葡萄先熟透

愛若難以想進手𥚃 何不將這雙手放進心理

隨時留歡喜亦隨時嫌棄

我傷過好多人 亦俾好多人傷過
好似係到loop咁
一聽就會係咁諗

一刻心也跳著 命能懸著 尚能延著 雖則一秒過後或結帳

仍然沒有 遇到 那位跟我絕配的戀人
你根本也未有出現 還是已然逝去

我願意和你 約定至死

今天珍惜今天 逢凝望我心所愛的你

因此掌心多出一個根刺 沒有刺痛便賴知

在有生的𣊬間能預到你，竟花光所有運氣，到這日才發現曾呼吸過空氣

讓我有個永遠假期
讓我渴睡也可嬉戲

從前共你 促膝把酒傾通宵都不夠
我有痛快過 你有沒有

人活到幾歲算短 失戀只有更短

愛若難以放進手裡
何不將這雙手放進心裡

原來已經鍾意左你三年 好想知你而家點 開唔開心

如果我聽歌可眼紅 何以待你好偏不懂

殘忍的是 人會成長

受過的忽視太多 自尊已飽經跌墮

人總需要勇敢生存 我還是重新許願
例如學會 承受失戀

玩輸可以勝過別人 多一餐好教訓

那時候 我含淚發誓各位 必須看到我

盲目過 便看到天機
反覆往來 又再做回自己

尋得到塵封小店 回不到相戀那天

你給我聽好 想哭就要笑

留名 個post 搞到我好sad

或有一天 當你大了 城府 開始深了
年輕的眼淚流光了 便掛念曾經這樣了
是 所有熱情 會乾掉
一發現已經 成熟了

不開心就不開心 也別勉強的慰問

每秒每晚仿似大盜
偷走的青春一天天變老
只可追憶到
想追追不到

這種刺蝟 連誰曾待我好 都可帶來傷勢
被我害過來接受我跪 是我在製造眼淚居然想救世

似等了一百年 忽爾明白
即使再見面 成熟地表演 不如不見

但見旁人談情何引誘 問到何時葡萄先熟透

誰也在暢讀死亡的筆記 不如來推推理
要求存似電玩遊戲 操練著戰機
死也未怕又怕甚麼苦戲 不如重溫好戲
死亡遲早都找你 切勿憑自己

Same

可惜 像我這一種人 聖母永遠不肯給予憐憫
誰人會愛我這種孤兒仔

流水很清楚惜花這個責任
真的身份不過送運

一起會鬧情緒 分開了為何依偎生命裡
誰是我最愛的應該一個應該三個應該數到像流水
數數到盡頭終此一生之旅 尚有幾多新伴侶

要擁有必先懂失去怎接受

若未傷害夠，就用一對手，痛快的割開，昨日沮咒*

如煙 因給你遞過火
如火 卻也沒熔掉我

陪我講 陪我親身正視眼淚誰跌得多
無法講 除非彼此已失去了能力觸摸

靈魂若變賣了，上鍊也沒心跳

買了球鞋再買玩具 甚至想 花光一切買新居

最美麗長髮未留在我手

曾是你 想闖的遠方
曾共你 帶懇切眼光 牽手的到訪
此際遊何處 都不再重要 我的天空固定了
及時間停了 你已經走了 此際留何處 都不再重要

越渴望見面然後發現
中間隔著那十年
我想見的笑臉 只有懷念
不懂 怎去再聊天

屌你老母撞到我部電話吧

失去的唯有認了 在冥冥中他不屬你的
得到的越看越化 幸運光景都只是借的

時日無多方不敢偷懶

從來未愛你 只喜愛跟一顆心血戰 亦懷念那些吸不透的香煙

Lm

垂頭前 沒緣份喪氣
睡到醒 才站立得起
盲目過 便看到天機
反覆往來 又再做回自己

如果比辛酸怎跟我比 我愛慕的卻是我知己

Woo…真喜歡你

我卻得到你 安慰的淘汰

軌跡改變過又交錯 寂寞城市又再探戈
天氣閃過燦爛花火 和你不再為愛奔波

今天看這段歷史 像褪色午夜殘片
笑話情節 此刻變窩心故事
現時大了 那種心跳難重演
極燦爛時光一去難再遇上一次

一天都光了 人潮如常流動了 已老了一天的心照跳

因世上的至愛 是不計較條件 誰又可清楚看見

我想將天使的小禮物呈上一雙翅膀 在夜空翱翔一趟陪你看城市亮光

到這日才發現曾呼吸過空氣

得不到的從來矜貴

但你轉到某一個時空
失去了互通

讓我對這世界好奇
讓我信自己的真理

在你陰蒂中放低戒指是我
你就算知（就算知～）
也不會想 是我～～～～～～～～

在有生的瞬間能遇到你 竟花光所有運氣

無奈你我牽過手 沒繩索

另讓寂寞 害你想得一夜白頭

慾斷難斷在不甘心去捨割

別

為何未曾讓我得夠便要損失你
捱到那一天參透佛理
手會鬆燈會滅有限期

願我永遠記不得我正身處現在

但見旁人談情何引誘

從何時開始忌諱空山無人 從何時開始怕遙望星塵

記住那 關於光陰的教訓 回頭走 天已暗
你獻出了十吋 時和分 可有換到十吋金

被我害過來接受我跪

我都係

流水很清楚惜花這個責任

都唔係佢作詞

長路慢慢是如何走過

為何未 及時地 出生在 1874
邂逅你 看守你 一起老死

誰是最愛的應該一個應該三個應該數到像流水

如何承受這好奇 你有沒有愛我的準備
若你喜歡怪人 其實我很美

一次愉快的睡眠 斷多少髮線

你要是不喜歡我，願你找到喜愛那位

有人識

但願能認得出你的子女

若你喜歡怪人 其實我很美

奴隸獸 奴隸獸

鈴聲 可以寧靜
難過 卻避不過

試問誰可潔白無比

並沒什麼 我愛上的不愛我

得不到多麼好 當得到不知怎算好

仲以為會有跳傘圖

愛侶愛到一個地步便另覓安慰
枉當初苦苦送禮
最艷的花卉 最後化爛泥

唔係最正但最近聽完真係......
以前聽呢首歌都冇留意到中間有句咁中既歌詞

至少感激當日陪著我開甜蜜的玩笑

如若早三五年相見 何來內心交戰

消失太快 捉得到太少

你會不會忽然的出現

其實我還好 期望你還好

床褥都改變

愈渇望見面然後發現，中間隔著那十年

屌你

若被傷害夠，就用一對手

愛若難以放進手裏 何不將這雙手放進心裏

我只想跟你未來浸在愛河...而你那呵欠絕得不能絕 ..絕到溶掉我...

手會鬆燈會滅 有限期

死亡遲早都找你 切勿憑自己

最近睇完十年兵既故事，最打動到我既歌詞變左係
不說一句的愛有多好

就像蝶戀花後無憑無記 親密維持十秒 又隨伴遠飛
同埋我個名

一世慶祝整個地球上
億個背影但和妳碰上
想說妳知整個地球上
無人可使我更想 奔向

由細個開始已經好鍾情呢幾句
黎緊婚禮一定會播返呢首

我都正想打依句

過去穿過了現在繞過了未來縫在心海中

愛若難以放進手裡 何不將這雙手放進心裡

Same
手會鬆 燈會滅 有限期

但願是場夢 對你當初的心動
我自有辦法 抗拒認同
然而全無用 投入所有已斷送
我再笑著痛 你也不懂

長路漫漫是如何走過

又再路過事發景點
痛傷少不免 仍是會流淚失眠
尚記得當天貫心的一箭

新歌

各位巴打不如講埋點解？
可能係因為小小既故事令你有呢個感觸？

。。。。。。。。

我仍然會冷靜聆聽 仍然緊守於身邊 與你進退也共鳴

有沒捱壞了身子
會為哪位披嫁衣

用我尚有 換我沒有 其實已用盡所擁有
曾付出 幾多心血 來換取一堆堆的發票

四季😞😞😞

岩岩諗到兩句
仍然在傻笑，但你哪知道我想哭
但當你智慧都釀成紅酒，還可一醉自救

從前為你捨得無聊 寧願休息不要

若這一刻我竟嚴重痴呆 根本不需要被愛

隨和像我 也真的少見

愛一個人是不是應該有默契 我以為你懂得每當我看著你

曾愛惜的總要放手
難接手的又來等候

句句都識唱

一刻心 也跳著命能懸著尚能延著雖則一秒過後或結帳

當年至親離世 感受深

時間夠了
時針偏偏出了錯

怎麼冷酷卻仍然美麗
得不到的 從來矜貴

快不快樂有天總過去

中六

但我知 你不會想 是我

死亡似早都找你
切脈憑自己

何不把悲哀感覺假設是來自你虛構

然而全無用 投入所有已斷送
我再笑著痛 你也不懂

你有否掛念當天這醜小子

我沒有我沒有沒有 從運氣到信心到天空宇宙全屬某某 未明何處有售

遊玩時開心一點不必掛念我

傳聞目睹你共誰
美滿地雙宿雙棲新生活萬歲
更多更詳盡歌詞
相簿內遊樂場上親親寶貝女
若日曆一篇一篇真的可倒退
重頭來與你代入她的軌跡裡
誰人會被拒 誰人作伴侶 難道有規矩

講分開 可否不再用憾事的口吻
習慣無常才會慶幸
講真天涯途上誰是客 散席時 怎麼分
.
.
.
淡淡交會過 各不留下印
但是經歷過 最温柔共震

感謝永遠有歌 把心境道破

如煙 因給你遞過火
如火 卻也沒溶掉我

個個回覆都有聲

曾愛惜的總要放手
難接手的又來等候
如我愛你你愛的他都要走
同樣犯不著哀求
遺憾夠 還要去張開笑口

情人如若很好奇 要有被我嚇怕的準備

而時間它只負責流動
不負責 育你成長

亂踢的波 省中面了
神仙 一聲鳩叫

衡量你的心直線到我之間
沒有跨越的機會

苦戀幾多次 悉心栽種全力灌注
所得竟不如 別個後輩收成時

仍多麼需要你 仍多麼需要你
如今天失去了 怎麼退怎麼進

不開心便不開心，別要勉強的慰問

我沒有我沒有沒有
從運氣到信心到天空宇宙全屬某某
未明何處有售

人人一把口一百種真相

愛若難以放進手裡，何不將這雙手放進手裡

極燦爛時光 一去難再遇上一次

我個名第一句

連夢裏也會覺得快樂難求
連淚光都光不過黑夜盡頭

不來也不去全首

你有否掛念當天那醜小子

但願是場夢 對你當初的心動

悠然的秋色 是否欣賞過都會有點膩
然而想不起 剩下什麼給你
明媚的春光 是否不可以年年無限美
從此想起 遺憾不應給你

呢句係好到肉

擦光所有火柴難令氣氛像從前閃耀
至少感激當日陪著我開甜蜜的玩笑

愛若難以放進手裡
何不將這相手放進心裡

在有生的瞬間能遇到你 竟花光所有運氣
到這日才發現 曾呼吸過空氣

愛過的 成熟了 犯錯只因失戀太少

日後路上或沒有更美的邂逅
但當你智慧都蘊釀成紅酒
仍可一醉自救

當初的堅持現已令你現已令你很懷疑 很懷疑
你最尾等到 只有這枯枝

回憶哄騙我但凡失去也是美

毫無代價唱最幸福的歌，願我可！！！

誰都辛酸過，那個沒有

任世間冤我壞可知我只得你 承受我的狂或野

像你沒來過 沒去過

為何未及時地出生在1874，挽著你的手臂徹夜逃避，漫天烽火失散在同年代中，仍可同生共死。

若這一束吊燈傾瀉下來....或者我已不會存在

連夢裏也覺得快樂難求

實實在在踏入過我宇宙
即使相處到有個裂口

時間夠了 時針偏偏 出了錯

感覺係：時機唔岩 有緣始終都係無份

有冇捱壞了身子,會為哪位披嫁衣,
你有否掛念當天這醜小子

像我往日還未抽煙

遠在咫尺

我想見的笑臉 只有懷念 不懂怎去再聊天

難道愛本身可愛在於束縛

人群多麼像羊群

這個世界最壞罪名 叫太易動情
但我喜歡這罪名

若有一天當你大了, 城府開始深了

我信與你繼續亂纏難再有發展
但我想跟你亂纏

成千上萬個門口 總有一個人要先走

遊玩時開心一點不必掛念我
來好好給我活著就似最初

尚記得當天貫心的一箭

為何沒有 遇到

開始時捱一些苦 栽種絕處的花
幸得艱辛的引路甜蜜不致太寡

人潮內 愈文靜 愈變得 不受理睬
自己要攪出意外

人浪中想真心告白 但你只想聽聽笑話

磨菇都可當午餐

自認自認未絕望 未去努力著
但時日錯過了 再怎可勉強

任我行真係成首歌聽到拿住拿住

擦光所有火柴難令氣氛像從前閃耀

那一個可 發育正常

有幾多係夕爺既手筆？

信心花舍 特殊為你開舖

銀河唯一的秘密

活得精彩結尾切勿流眼淚

最鍾意

原來隨便錯手可毀了人一世

然而全無用 投入所有已斷送
我在笑著痛 你也不懂

流水很清楚惜花這個責任 真的身分不過送運
這趟旅行若算開心 亦是無悔這一生

沒法對抗倒數這時鐘 一種愛千種刺痛
在這世界那一個時空 可跟你往日重逢

從何時開始忌諱空山無人
從何時開始怕遙望星塵

是你太殘忍
還是我太天真
你要我來就真的出事

現時大了 那種心跳難重演

水點 蒸發變做白雲
花瓣 飄落下游生根
淡淡交會過 各不留下印
但是經歷過 最溫柔共震

誰人又相信
一世一生這膚淺對白
來吧送給你
叫幾～百萬人流淚過的歌

像蝶戀花後無憑無記
親密維持十秒 又隨伴遠飛

我想見的笑臉 只有懷念

雪白變得淡黃 那是晚空月光
從簡單中看迷茫

想再遇確實靠天意

難離難捨屌你家姐

像我在往日還未抽煙 不知你怎麼變遷

回望最初 當喪失是得著可不可

所得竟不如別個後輩收成時
這一次 你真的很介意

你和誰結伴前來 是否比我精彩

等虛假的背影消失於晴朗

流水很清楚惜花這個責任,真的身份不過送運

犯罪只因失戀太少

你叫我最快樂 也叫我最心痛

喉嚨痛得要死

尤其是待我傷心的唱片

喉嚨很乾 所以愛上你的吻

咁多頁都未有
談完了渺小的愛 延長世界多一代
問問哪個想改變未來

在有生的瞬間能遇到你，竟花光所有運氣

講分開可否不再用憾事的口吻 習慣無常才會慶幸

望見旁人談情何引誘

same here

閉起雙眼你最掛念誰，張開雙眼身邊竟是誰

有喜總有悲 人海中飄泊

犯個錯JE, 唔洗咁大罪呀

怎能預計似這般難共你同偕共老

就是沒有講我很愛你

不要著燈，能否先跟我摸黑吻一吻
如果我露出斑點滿身，可馬上轉身

寂寞城市又再探戈

成個禮拜仲推緊 不過句句都有聲

即使再見面，成熟地表現，不如不見。

外向的孤獨患者 有何不可?

街邊太多人與車

一樣

犯錯只因失戀太少

就算摧毀掉五千億個
我心裡還有一個

Same 一路睇comment 一路等睇有人同我一樣 呢句真係好深刻⋯

一想起再累也是要做人
我的思緒便崩緊

在有生的瞬間能遇到你
竟花光所有運氣
到這日才發現
曾呼吸過空氣

無須要快樂 反正你一早枯死

呢首好少人識
聽得呢首歌 9成都經歷過首歌既內容

我係其中一個 仲要100%match

喉嚨痛得要死 全沒有心機

要治本必須重口味

為何未能讓我得夠便要損失你

這樣遺憾或者更完美

不用再記起怎去忘記

命運決定了 以後再法聚頭
位置變了 各有隊友

人大左。朋友變左質先覺得難堪

問我有沒有
確實也沒有
一直躲避的藉口
非甚麼大仇
為何舊知己
在最後變不到老友

踏破多少荒草 渡過幾多里旅途 想知道今天你過得多好

從來未愛你 綿綿

個陣啱啱散咗 心情跌到谷底 聽到呢到喊到停唔到

不開心便不開心 也別勉強的慰問

可惜已經太晚

基本上林夕寫比Eason嗰啲都好正

失憶蝴蝶實在寫得太好

一想起戰亂破壞了文明
我怎可以沒知覺
告訴我幸好這裡沒飢荒
難道便可快樂

當你未放心 或者先不要走得這麼近
如果我露出班點滿身 可馬上轉身

若日歷一天一天真的可倒退

日後 儘量別教今天的淚白流
留低擊傷你石頭 從錯誤裡吸收